國唔國PO係德魯納酒店入面既演技真係好痴線==

個種想咸又唔咸住既表情真係影帝級

似畀人揸春袋feel

娘娘腔到核爆...

的士陳.gif

佢個下巴好有戲 喜怒哀樂都可以表達曬

似想笑但笑唔出

個嘴係天生定查左唇膏，好似紅得好唔正常

真係似鬼

係
佢下巴幾好戲

似屎忽鬼=.=?

唔知你明唔明我講邊種
殯儀館啲人都係咁嘅面色

撤回唔係為咗俾香港人降溫；
撤回係要分化外國政客、媒體，
令佢地失去插手香港局面既意慾。

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:30pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

唱國歌(美國) ：

揮國旗(美國x香港) ：

到時見

紅得黎又黑黑地?

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

佢個唇做過手術?

好撚樣衰

yuna啊（眼濕濕地說）

呢個傻鳩上位真係

基本上見到佢同條女既一齊劇情都會飛, 尷尬到打冷震

基本上見到佢同條女一齊既劇情都會飛, 尷尬到打冷震

層主on9

通常見到iu同條仔情情塔塔嘅劇情就會飛 尷尬到打哂冷震